咦，陳𦘦始乜原來咁關心視障小朋友？

12月8日早上9點15分做主禮嘉賓
咁你幾時公開催淚彈成份呀臭閪！

狗官，完

搵人去包圍佢